sogo 呢個samsonite書包抵唔抵？

我見呢個牌子都要一千蚊樓上
宜加$800返工裝laptop用好唔好？
易爛嗎？

無人咩？

係呀

因為名過其實？

好揹既
係唔鍾意個款

太大個，唔好咩